XPath's на страницах сайта:[https://online.sber.insure/store/propertyins/]:  

Поля/Вкладки: 
1. "Выбор Полиса"
2. "Оформление"

# Страница 1. "Выбор Полиса"
-  Логотип СберСтрахование  
//div[@class="sber-logo"]
## Защита квартиры и дома
- 1.Выбор Полиса  
//*[text()='1. Выбор Полиса']
- Хедер "Что будет застраховано?"  
//h4[1]  
//div/h4[last()-7]  
//*[text()='Что будет застраховано?']
- Кнопка "Квартира"  
//*[text()='Что будет застраховано?']/following::button[1]
- Кнопка "Дом"  
//*[text()='Что будет застраховано?']/following::button[2]

## Где находится недвижимость?  
- Поле "Регион проживания"  
//*[text()='Где находится недвижимость?']/following::div[4]

## Страховая защита включенная в программу
- Колонка слева от хедера "Страховая защита включенная в программу"  
//*[text()='Чрезвычайная ситуация']/ancestor::ul
- Колонка справа от хедера "Страховая защита включенная в программу"  
//*[text()='Стихийные бедствия']/ancestor::ul
- Текстовый блок "Падение летательных аппараторв и их частей"  
//*[text()='Падение летательных аппараторв и их частей']/ancestor::ul
## Срок действия страхования
- Поле ввода "Дата начала"  
//*[text()='Срок действия страхования']/following::div[4]
- Дата пикер "Дата начала"  
//*[text()='Срок действия страхования']/following::mat-datepicker-toggle

## Особенности объекта
- Первая кнопка левый ряд  
//*[text()='Сдается в аренду']/following::button[1]
- Первая кнопка правый ряд  
//*[text()='Сдается в аренду']/following::button[2]
- Вторая кнопка левый ряд  
//*[text()='Сдается в аренду']/following::button[3]
- Вторая кнопка правый ряд  
//*[text()='Сдается в аренду']/following::button[4]
- Третья кнопка левый ряд  
//*[text()='Сдается в аренду']/following::button[5]
- Третья кнопка правый ряд  
//*[text()='Сдается в аренду']/following::button[6]

## Страховая сумма и объекты страхования
- Поле "Сумма"  
//*[text()='Страховая сумма и объекты страхования']/following::div[3]
- Слайдер в блоке выбора суммы  
//div[@class='mat-slider-wrapper']
- Текстовый блок "Мебель, техника и ваши вещи"  
//*[contains (text(),'Мебель, техника и ваши вещи')]
## Промокод
- Поле для ввода "Промокод"  
//*[text()='Промокод']/following::div[4]
- Кнопка "Применить"  
//*[text()='Промокод']/following::button[1]
## Стоимоть и срок действия
- Кнопка "Оформить"  
//*[text()='Стоимоть и срок действия']/following::button[1]
# Страница 2. "Оформление"
## Страхователь
- Кнопка "Заполнить по Сбер ID"  
//*[text()='Страхователь']/following::button[1]
- Поле для ввода "Фамилия"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-3']
- Поле для ввода "Имя"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-4']
- Поле для ввода "Отчество"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-5']
- Чекбокс "Отчество отсутствует"  
//*[@ id='mat-checkbox-1']
- Поле для ввода "Дата рождения"  
//*[text()='Отчество отсутствует']/following::div[4]  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-6']
- Датапикер "Дата рождения"  
//*[text()='Страхователь']/following::mat-datepicker-toggle
- Кнопка "Мужской"  
//*[text()='Страхователь']/following::button[3]
- Кнопка "Женский"  
//*[text()='Страхователь']/following::button[4]
## Паспортные данные страхователя
- Поле для ввода "Серия"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-7']
- Поле для ввода "Номер"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-8']
- Поле для ввода "Дата выдачи"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-9']
- Датапикер "Дата выдачи"  
//*[text()='Паспортные данные страхователя']/following::mat-datepicker-toggle
- Поле для ввода "Кем выдан"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-10']
- Поле для ввода "Код подразделения"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-11']
## Адрес имущества
- Поле для ввода "Город или населенный пункт"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-13']
- Поле для ввод "Улица"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-14']
- Чекбокс "Улица отсутствует"  
//*[@ id='mat-checkbox-2']
- Поле для ввода "Дом, литера, корпус, строение"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-15']
- Поле для ввода "Квартира"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-16']
## Контактные данные Страхователя
- Поле для ввода "Телефон"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-17']
- Поле для ввода "Электронная почта"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-18']
- Поле для ввода "Повтор электронной почты"  
//div[@class='mat-form-field-flex ng-tns-c61-19']
- Кнопка "Вернуться"  
//*[text()='Контактные данные Страхователя']/following::button[1]
- Кнопка "Оформить"  
//*[text()='Контактные данные Страхователя']/following::button[2]